光復香港 水槍革命

墨西哥
事源發生一宗警察強姦女子
上星期連續兩日爆發衝突 大批黑衫幪面 blackbloc既女示威者上街抗議及包圍放火燒警署

蛋汁hi到佢都告你襲警啦，何況油漆

[721]彩彈戰術風格，實測報告

[裝備 DIY] 漆蛋 高牆

彩彈藝術風格 進階版